====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: D ' ores et déjà ,  l ' hybridation des fonctions dans des espaces historique‑ ment très typés est frappante (les aéroports devant des centres commer‑ ciaux , par exemple) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

